個個掛住講曼城，已經冇人記得梁頌恆

你班香港人 梁頌恆比人DQ已經冇人記得 冇人為佢發聲

香港人真係幫唔撚落
梁頌恆到底係為左D咩而比人DQ

天琦搵D靈童 同6撚搵嗰D一樣咁廢

依d𨶙樣DQ算判得少
累到成個香港無晒前途

你條能樣係大是大非前仲係度玩膠-.-

係咪踼中場嗰個後生仔？

系

佢出現親都冇好野

佢為香港人犧牲太多啦

屌奶星文又唔得武又唔得

我淨係記得佢搭的士走

鬼

佢靈童仲老過佢

點解要記得佢？

梁頌恆加盟曼城就會有人記得

yes
連登已死